有無人試過用彩光機脫陰毛

如題 買左飛利浦彩光脫毛機 想問下用彩光脫下面痛唔痛 有無用 同痕唔痕 無錢做激光

彩光做唔到永久脫毛

唔係已經買咗咩？自己試咪知囉

見無人用過佢做所以想問下得唔得 同賣怕痕

脫underarm都已經好撚痛

我係出面彩光脫毛，中間近核啲位會痛。我受痛能力都算高，有時都會嗌出嚟。

其他位我覺得算係正常，少少feel only

你脫黎托咩 冇男人睇架啦

我用開洗衣機脱毛

我肉厚所以唔算好痛

純粹想乾淨舒服

用過其他機
敷左麻同冰都好痛

有無聽過肛毛的故事？

會脫到變黑鮑

出去做laser好過啦呢啲位

以前中學個時試過自己剃甚至用veet黎脫
最後都係要做laser先得
建議你都係搵外面做

幫你奶返粒核呀
爽返唔痛

有用，用BRI956
每打一下都要俾定心理準備
因為都真係特別痛

，一。一^_^。ti